Dieses Beispiel zeigt, wie Videos von <a target="_blank" href='http://www.youtube.com'>www.youtube.com</a> eingebunden werden. Man lädt einfach die Videos zu <a target="_blank" href='http://www.youtube.com'>www.youtube.com</a> hoch und kann dann ein embedded Video in TWG einbetten. Bitte lest howto 34 wie man das aufsetzt und die Vor- und Nachteile dieser Lösung.<br/>Hinweis: Die Videos werden direkt von <a target="_blank" href='http://www.youtube.com'>www.youtube.com</a> eingebunden. TWG ist nicht für den Inhalt der Videos verantwortlich! 

<p>Kosmonautenfisch, das ist Musik-Comedy. Schräg und extravagant werden Themen die viel zu selten besungen werden quer durch diverse Musikstile und Sprachen vertont, verfilmt und auf die Bühne gebracht.
<br />
Web: <a target="_blank" href="www.kosmonautenfisch.de">www.kosmonautenfisch.de</a> Facebook: <a target="_blank" href="http://www.facebook.com/kosmonautenfisch">http://www.facebook.com/kosmonautenfisch</a> Twitter: <a target="_blank" href="https://twitter.com/Kosmonautenfisc">https://twitter.com/Kosmonautenfisc</a>
</p>